阿木帶個仔食車仔麵 一定唔嗌咩餸?

係雪菜肉絲

因為小木憎雪菜

又黑雪菜

大西

你條女係雞呀